Apple TV 4K

開定先

唔知堅定流

之前好似都係香港時間7點幾8點update

等緊ipad pro

macbook pro呢?

本身嗰部都4k啦

未有wifi6?

部 tv上個禮拜先買

我早你幾個星期

影都冇 9up?

留名先

玩4K串流都係插lan算

56k已經夠.jpg

Lan 頭就算得 100Mbps 都好過唔穩定既 wifi

宜家個情況係已經有HDMI，又俾番個色差頭你咁囉

真係出IPAD喎

已經流左